如果班狗真係打算hea做，就應該係時候嚟個和理非大遊行！！

呢幾個月點解冇大遊行？
就係因為班狗阻住曬
既然佢哋hea做
咁係咪應該嚟個和理非大遊行
等全世界知道
香港人心不死！
順便收「沈默的大多數皮」
同埋同全世界講
一直以嚟冇大遊行喺因為班狗阻住曬！！！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

up

唔駛諗喇 我岩岩開左post 比年屌到傻

我覺得有必要星期日即搞一次18區大遊行

其實我覺得幾好丫

每個星期日搞全港十八區大遊行+十八區集會